打幾隻字話道歉就可以收貨?

可唔可以比d誠意呀屌你老母 浪費左百萬香港人幾多時間 幾多義士被捕 ?

要求
- 釋放義士及永不追究
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

叫佢老母食撚屎啦
屌佢老母